Thanos 嘅力量係咪同Hulk對等？

係雷神架船上面 Thanos打到Hulk毫無還擊之力

但睇返avengers 1 dr banner返到嚟之後變Hulk一拳停低條大過自己十幾倍嘅外星巨龍

咁係咪代表Thanos都做到？定係Hulk弱化得太緊要？

唔計Thanos戴咗手套

Thanos Hulk

jm9

屌你老母

其實Thanos贏係因為佢拳擊技好, 反而Hulk只係MK淨係識打爛仔交

根本靠手套，有種脫底手套隻秋

照你咁講 即係Hulk嘅力量係大過Thanos Hulk應該可以一拳打走佢喎

一開波打個陣好似無用手套

佢一開始就有力量石啦傻西

咁佢有無用呀？被動加力量？一裝咗就變到好大力？

唉 你收皮啦on9仔

因為電影需要講過
漫畫hulk 好勁..

條友一嚟話人傻西 我真係唔知俾咩反應佢

無打過機? 有技出既武器點會本身無能力加

你攞打機嚟俾？ 咁美隊都有防禦力加乘呀

重睇啦

I mean 無使用 唔係無戴

除非我記錯

有石已經加passive 唔係點會每裝一次石就打尿震姐

打尿震

漫畫 全盛時期既hulk 可以毀滅一個星球
好似係

好耐未見過咁撚應棍既比喻

我想問係咪要講到出口，閃哂畫面先叫用緊石既力量

Hulk
電影版係唔係細隻咗

係

用石既話個畫面就一定會show既

一開波有石唔用都打到hulk係想表現thanos原本既實力
攞齊石既thanos實力進一步提升
再拉大同班avenger既差距
俾人一種絕望既感覺

要hulk rage加乘

個下叫接咋下話

擺明冇出力，地球戰打人類hea到仆街
撚狗咁撚

冇冇source 可以睇睇其他人的能力？

其實hulk愈嬲愈勁,佢冇avg果陣咁嬲咪無咁勁囉

但 I’m always angry喎

即係佢成日嬲就唔代表佢每次嬲都係一樣咁嬲既

講撚到明握手先係用寶石力量就吹到拎上手就有加乘
咁佢齊哂6粒每一下普攻就可以打到復仇者成身debuff 又幻覺又空間壓縮又打埋個靈魂岀黎

依啲問題分分鐘導演都冇諗過

Thanos冇用石之下撐開Hulk對手喎 唔係技術性擊倒咁簡單

個個Hulk係loki 扮架
Hulk同女武神送人走

只係估啫

最新Thanos做主角漫畫

Bruce直頭比thanos捉左放係地牢做左幾百年定幾百萬年奴隸

hulk仲bulk緊所以唔夠打

其實哭係thor長期變左綠色之後都唔撚嬲 唔夠打都正常 之前avg咁好秋係因為佢真係always anary 成日嬲豬鳩叫周圍跳 thor3佢仲坐係床同thor傾計 所以太耐冇嬲豬冇力

Hulk淨係識用蠻力，thanos入佢中路打boxing，所以係輸招

一裝上去就當 passive咁用唔出奇
你睇幻視同dr. 都唔一定要發曬光先用技能

有條女殺出黎
老豆老母姓咩都唔記得啦

不嬲都有passive